［軍糧］有人真係唔食飯，痴線架

由69開始至今
示威都未有一個完結既跡象，証明呢個運動係會持續而且持久咁走落去，直到政府唔再龜縮，肯正面回應香港人為止
長時間既鬥爭係好消磨意志，消磨金錢
前線既好多都係學生，未有經濟能力，犧牲去做part time既時間，買完裝備可能連飯錢都冇
我見過唔少數既學生真係唔食飯
有人話請食飯，但唔係個個都唔介意比人請
佢地都個覺得唔好意思，甚至好多都係自己一個出去，一個人更加唔好意思
雖然話遊行示威唔係玩，但一個人完結後，無奈地真係會有一種孤獨感
所以為左凝聚番一班年輕人，會搵支持反修例，示威者既餐廳去接受餐卷。
咁重點黎啦，餐卷係點黎架呢？
就係靠一班捐贈者，每50蚊=1餐卷
咁又有人會話，屌你點派呀？點分到佢係咪真係有份示威？
咁每一次有示威就會係示威區擺站，有去都知通常前線後小小都會有物資站，就係物資站附近擺，有需要既手足都可以黎拎，帶哂口罩唔駛怕唔好意思，你地值得大家既支持同鼓勵
咁又有人可能會話，d冇份示威既入黎拎鳩哂點算？
咁如果佢真係著哂黑衫帶哂口罩帶哂鏡咁入黎為左一張餐卷，咁我都冇野好講
已經將呢個可能性降至最低

已經有出去問過唔少餐廳
有餐廳就支持，有餐廳聽到叫我死撚開唔好搞咁多野拿拿臨收皮
呢個舉動可以拉攏埋餐廳，製造一個同聲同氣既環境比示威者食飯，加大士氣。始終經過左咁耐既拉鋸戰，大家都身心俱疲
民以食為天，唔想一眾示威者為左食而煩惱，特別係學生，甚至有機會可以令更多學生出黎

計劃籌備當中，多人支持眾籌，搞得成就會開始印餐卷同聯絡餐廳安排
如果真係搞得掂，之後餐卷又派唔哂既，餘下既錢就會用黎買裝備

拎住餐卷去食會冇咁唔好意思
始終比人請食飯會有一種虧欠感

你地要食飯食肉呀，咁先有力有氣

增值左既8達通好啊

推

因為八通達好多小店都唔收
但反而更多本土小店先係支持示威者
所以增值八達通未必係最有效益
加上八達通有手續費要比佢賺。成本提高左

輕推

八達通不了 有機會被追蹤

最怕有便衣狗餐廳設伏

8月5日全港大罷工

其實而家好多家長都開始會買防具俾前線 不如調番轉嗌冇錢學生哥留黎開飯仲好 又唔洗怕尷尬拎卷

咁又唔會
反而比到壓力比黑警
擺明就係唔做你生意
同埋又唔好諗到太白色恐怖

拎卷應該唔尷尬掛，個陣個個都黑衫黑口罩
同埋好撚多家庭都係父母都係藍
學生邊敢出聲

list番邊啲藍餐廳
唔會再食

用飯券頂多只係證明呢個人係示威現場出現過
但佢無辦法用呢樣野證明呢個人係和理非定勇武

出現過都已經唔得
不過邊個證明到有飯券就係出現過
大家唔好放鬆亂講野就得

支持，留名

餐廳啲卷唔單止會淨係派比學生
仲係同公開發售一模一樣
唔好因為張卷就會證明學生有參加個活動

同意
confirm咗既餐廳可以整個list
等老豆老母買飯俾仔

不要只推 , 試著說 「罷工要配合埋 不合作運動 事半功倍」

和理非 站出來 我地去集會遊街不合作運動 等前線休息下

香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

先生/小姐，我而家跟據警察通例 Police General Orders 第20章 第14條要求你出示委任證，麻煩請你合作。
如果你無法出示委任證，根據香港法例第228章 第22條，我有合理理由懷疑你干犯假冒公職人員罪。

Push

8月5日大罷工!!!

push